踢到指甲真係好撚痛,寧願直接踢落肉到.

我寧願直接踢落肉到
反正肉個厚卸晒D力
踢到指甲如果反起真係痛到入心
到底指甲有咩用

就係保護你的唔好踢到肉

指甲既設計真係幾不智

仲要係腳指公尾端果個位
唔小心踢到真係痛到跪低